我有左三個月，但懷疑我肚裡面個BB唔係我既。。

因為最近先知我男友原来三個月之前有懷疑偷食 我好擔心我個肚會唔會係我男友同果條女架。。。

哦

( Show Blocked User - 齊木 )

問下你呀婆呀爺先
可能係你uncle黎

如果你條仔偷食對象係你老母
咁你未要叫你個女做細妹

blocked

我老母都唔知係咪我親生既

你條仔用吸卵大法係第二條個西都吸左粒卵子再放入你個西

係我架,仲唔快D叫我做daddy

唔係你男朋友偷食
係你偷食啫

来

咁認真做咩啫